身處喺香港就非法集結

係啊，吹咩

無戒嚴之名 行戒嚴之實